# Django Introduction 

## Задание 1 

Запустить Django на порт 80, чтобы работала ссылка http://localhost/lesson_1/ 

## Задание 2 

Создать новое приложение lesson_11 

## Задание 3 

По адресу http://localhost/lesson_1_1/ создать следующую HTML страницу:

<p>Hello World!</p>

<p>Django is one of the best framework on Python</p>
<hr>

## Задание 4

Установить, настроить и запустить Django-сервер. Вывести простейшую HTML-страницу с надписью “Hello World!”